遇到藍絲，不要說「唔好阻差辦公」，試試說「阿sir做嘢唔洗你教」

「阿sir做嘢唔洗你教」
我教書嘅唔得呀？

推